[桌球] Romanian Masters 2018

14/3-18/3 Romanian Masters 2018
WhatsApp群組160人左右，歡迎約戰、即場賽事討論、Snooker交流等等

堅叔執針

今晚21:00/02:00 Best of 19 Frames分兩大節，每4 Frames休息15分鐘

Ryan Day

Ryan Day 呢期咁fit 嘅
前排打到Cao 一棟都無
Best of 7 頭3 frame 對面一分都無

Bingham 4:0 Day

Bingham 4:2 Day

Bingham 4:3 Day

Bingham 5:3 Day

Bingham 5:4 Day

想day enjoy下成功

碧咸收皮啦 假波狗

停賽後比佢贏到Title就真係

Bingham 7:6 Day

8:8

Bingham 8:9 Day

Bingham 8:10 Day

[桌球] Ladbrokes Players Championship 2018

新Post已開